梁仲衡鳩達突然蒲頭⋯為乜

尤其鳩達⋯仲想選？
梁仲衡七一叫人升黑旗，為乜？